現時形勢危急！We disconnecting ！成個活動正步向慘敗！必須改變策略！

頭先收到，唔知有冇人post過
識勇武 有勇武gp 幫手傳畀佢地 thanks

<<轉載>>
驚你班友唔醒水，台獨之母已經特登開記招提我地應該點做！

1. 絕不能用粗口屌鳩/恐嚇港豬、淺藍或深藍，要俾人感覺「啲黑衫都幾斯文好人啊～」

2. 組織向各區市民致歉活動，對近日造成嘅不便鞠躬道歉

3. 文宣集中火力宣傳黑警惡行（老人院放煙/天水圍性侵），強調黑警等同畜牲/恐怖份子

4. 文宣集中火力喺黑警無差別攻擊/拘捕街坊，塑造形象：黑衫青年 = 社區守護者，香港警察 = 社區破壞者

5. 將「五大訴求」「反黑抗暴」「守護香港」擺上枱面，將「光復香港」「時代革命」「香港獨立」暫時收喺枱底

6. 勇武忍忍手，和理非上場，港島百萬行，坐爆機場，引黑警打人開槍，勇武唔好主動進攻，務求放大我地「弱者」嘅角色

7. 即使前線做左咩都好，永不割蓆，永不分化

ki:
以免被人話分化、 撩交嗌

利申咗先: 前線點做我都唔割， 但係唔割唔代表唔討論

唔係淨係屯門， 琴日各區都有佔領道路， 但係佔領嘅目標係乜嘢？（有人話仲要理由咩？）

如果佔領條路係得嘅，政府一早跪低咗

依加777 又可以將個方向拉返做我哋好暴力呀乜乜乜

而唔係正面回應市民罷工嘅訴求， 事關香港罷工其實某程度上好嚴重（ 香港人好鍾意返工， 大規模罷工仲難得過百幾萬人行上街

我希望大家行動之前可以諗下嗰項行動的目的、目標係乜嘢， 同埋有咩後果

而唔係目的、目標就係＂做啲嘢＂

好似85朝頭早咁 佔領各個鐵路可以令申請唔到假嘅人有藉口罷工，係有目的

另外唔好話民意唔重要， 雖然依家立場唔會再變， 但係民意好大程度決定咗 淺黃、由淺藍or中立變淺黃 會做幾多嘢

依家香港爆機得三個結局

1.中共最想ge bad end: 一直拖、內鬥，香港人捉曬香港人， 前線一個二個去坐監， 其他被清算嘅被清算， 慢慢侵蝕hk，拖到2047 或者有其他地方取代香港 正式融入中国

2.bad end 2: 好過冇嘅＂解放軍來了我帶路＂， 攬炒

3. 大家最想要嘅ending: 港共服軟， 香港人有真．港人高度自治

大家就當結局3係隱藏結局， 唔容易達成， 每行一步都要諗諗 依家做嘅嘢會偏向邊一個結局

試玩依家冇大台，冇人知道，只可以靠大家嘅腦袋

大家做嘢之前諗諗，好嗎？

個人建議:

目標: 削弱港共軍政府軍力
建議: 著重 心理＋政治上，不建議 著重硬碰硬（ 雙方武力升級如果夠打會偏向通向結局2， 如果唔夠打會偏向結局1）
具體行動:
1.機場彈殼展覽（要多人
2. 眾籌起訴警隊
3. 堅持文宣，獨立調查，還清白警察一個清白

目標: 給予政府壓力
建議: 經濟是香港命脈搏， 最溫和但毒辣
具體行動:
1.三罷
2.罷買 e.g.可能逢星期日整個buynoting day， 不外出用膳及消費（ 更可以去商場宣傳不消費，但記住唔喺強制， 同埋要有禮貌

push

收皮啦

推

落去示威區講啦

前線無人會睇連登架，作文比自己睇好high?

講解可以
道歉不了

不過路唔好為塞而塞
交通燈都冇必要亂搞
你拆紅隊收費亭都還好
塞路除咗阻警車之外唔知有咩用

咪撚再標題黨我屌你老母 邊撚到慘敗

大陸向全世界做嘢，
停武力，不要比大陸入位。

邊忽敗?

仲有火嘅用途得兩個
進攻同路障
沙田嗰班人放火燒牆真係唔知為咩

標題黨
SHOW BLOCKED USER

Show Blocked User - 和理非人妻

blocked 記住用不推文

push!